Béatrice s'amuse à ajouter les chiffres qu'elle lit sur sa montre digitale (par exemple, s'il est
21:17, son résultat est 11). Quelle est la plus grande somme qu'elle peut obtenir ainsi ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 24
  \item 36
  \item 19
  \item 25
  \item autre réponse
  \end{enumerate}
\end{multicols}